黃絲要防被打壓 應該了解下法輪功歷史及滅亡過程

唔講咁多 自己去了解 各有各參悟
廢事帶風向
不過知道左 對自己有得益
#中共手段

Wiki 法輪功講晒